而家有咩工係請人？

好想轉工，但個個都話難搵工，請問有咩係請人又做得過既？

咩背景，想轉咩工

sales底，quit左大學